如果呀媽話你暴徒

事源呀媽有次鬧我暴徒
但之後又唔認自己有講過，仲話“我點會咁講，我話你暴徒咁我咪係暴徙之母？”

原來佢哋都有d咁嘅包袱

私了佢啦

港獨之母

樓主係暴徒